突發 特朗普 幫香港發聲！！！

咪FF啦你班傻閪
圍爐打完飛機未
放低鍵盤 靠自己啦屌

blocked

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

又一件

幫侵侵奶左咁耐袋底
然後呢

侵侵！！！

在座各位都係賴袋底狗

Trump trump please free hk

樓主正宗分化撚五毛

分化左啲咩？
當侵侵係爸爸 人地當你狗狗